MacBook air Wi-Fi斷線

求救
電腦連左Wi-Fi轉頭又disconnect
隔一陣又自動Connect返
完全做唔到野
有咩方法可以搞搞佢？

有冇高手？

巴打你解決左未 屌我部新機都係咁

MacBook Pro 更新完MacOS 13開始就係咁 仲要為係我問題